攬炒是種美學

雖然p牌都唔見有冇人理，但見到有人話唔好搞中資，唔好搞藍店，所以都回應下點解要搞佢地

中國無論枱面定枱底，都有好多資金係香港，中國有好多出入口貨品係要經香港，點解林奠禁有底氣推禁蒙面法，甚至緊急法係因為佢有中央支持，眾所周知藍絲同中央最鐘意錢，所以搞佢地鋪頭係最有效同最容易令佢地屈服

加上中美係仲打緊貿易戰，香港要自由民主就要靠美國等大國制裁中國，例如推人權法案，美國為咗佢地利益一定會幫我地爭取民主，尤其係trump作為商人，係最講利益，如果香港人靠自己就贏到，咁四個月前我地就有民主啦！

我知大家都攰啦，但呢場杖預咗會打兩三年，怕政府強制拎你錢你咪走資，投資下外國股票，唔好為咗少少錢就屈服

最後我支持今日搞死城，林奠搞禁大壇野，都要俾美國少少時間緩衝下，今日一定有陷阱，如果今日衝出去只會傷亡慘重，不如大家休息一日，聽日再搞大個party，林奠都要攬炒，無理由唔支持

仲有依家仲見到果啲唔好打藍絲，唔好搞藍鋪嘅po真係真心on9，被人打唔通唔還手，你咁講係因為未打到你

香港人嘅錢偷偷地運哂上大陸呀，仲話唔好搞銀行，唔好搞中資，講就講反佢打佢，但最後送錢比佢打返自己，同自殺冇分別

放錢入銀行你估真係就咁放係到比你收息咩，銀行一係拎錢做投資，一係運上大陸打貿易戰